請正視 以後唔好搞18區

減少區份 好冇
次次出到去唔夠人先再突發過邊區

而且可唔可以唔好成日改時間地點

得喇得喇 風向撚

慢慢追擊 五毛撚

啊蛇午安

以後唔好搞18區,但又冇其他建議
你講既改時間地點同18區有咩關係
改時間地點係宣傳問題

改時間地點咪去你最近個區

唔係
又1點2點 之後又話3點

其實4至5區會唔會好d

我未話減區 睇唔到？
唔關宣傳問題 你每日改一次 你assume 所有人都會睇到？

少人既 直接del 左果區 去其他區幫好過

拉